[童年回憶]有冇人記得暴暴飯焦

90後回憶 有冇人知仲有冇得買

童年陰影

記得以前有3隻色
最鍾意淺黃色果隻

好貴 N年前要十幾蚊

貴得黎份量少
係好食既